荷里活有個大老千

肥貓個老婆。。。

大家點睇肥醜貓有個高質老婆

而我甚麼都沒有